華謂電話新廣告？

國際文宣組
請問apple CEO點睇
阿trump知道會唔會出twit屌？

咁憎iphone?